話說有冇人以前睇過笑點模式？

好似冇咩人有睇咁 但以前睇真係覺得好好笑
最記得都係光速強放屁

GAGMODE?

係

皮爾修博士

唔該晒皮爾修博士嘅解釋

電梯無雙

臀部靈魂
仲有食完kfc嘅keeper

得罪講句 on9先睇 仲要睇到笑